TVB洩密率先報喜 湯盈盈再懷孕佗第3胎

【星島日報報道】湯盈盈婚後為老公錢嘉樂誕下兩個可愛女兒，一直有傳盈盈想生第3胎追B仔，去年11月就有傳盈盈懷有第3胎，嘉樂仔仲買了港島區半山豪宅，讓盈盈退出娛樂圈後有個更安逸的家，專心相夫教子；當時盈盈第一時間否認再佗B，話等兩個女大一點才考慮，即是不排除再生啦！

今早TVB臉書專頁，就上載盈盈同4歲大女錢凱晴（Alyssa）去做親子手作片段，原本標題是【恭喜 湯盈盈 再度懷孕！】，不過之後這標題已刪掉，內文都刪除「恭喜盈盈又有喜啊！」這一句，但卻保留「大家姐嘅囡囡Alyssa（錢凱晴）同Kassidy（錢凱琪）應該都好期待有其他兄弟姊妹喇」，未知是否未夠3個月不能公佈。

睇錯咗馮盈盈，我返出去先

錢7
錢8
錢9

究竟今次會似邊個

唔知今次係咪B女呢 希望會似大家姐

咁開心速遞點算

搵錢家樂頂

metoo

豹哥：想偷我雞

大囡個名點讀

Kassidy咁7嘅名都有人改

有錢有豹 差個金

生到似足湯盈盈為止

kaecilius呀笨